Trump所講既interesting既制裁，可能會係否定中共係香港既主權。

講真制裁呢樣野，只有強同弱，好少會話有趣。講到有趣既話，我淨係諗到質疑中共因為違約，失去香港治權。

中英聯合聲明係聯合國有record既合法文件，一路冇人出聲係因為冇國家有足夠力量同動機去搞鳩中共，
而武肺死咗10萬人既美國就有哂呢兩個條件。

另外，估計6月10-12日 G7會夾埋未表態既德國、法國、意大利歸邊，之後國際會開始有更多進取少少既動作。

希望唔好炒車

留名

炒硬 無可能

歐盟3國會夾到先算

開戰咩on9

希望下

主權移交根本係非法㗎

咪燈呢啲喎，巴打

邊有得否唔否定 港共政府自己奶共歸邊
唔會有其他國家走出黎接手
唯一做到係經濟制裁 強行將香港踢出國際市場

我大半個月前開東印公司、海外建軍個post
唔知算唔算 tip 中23條同攬炒將至，勇武開始冇乜用，
流亡者增加，海外抗爭抬頭。

希望唔好衰既就準，好既唔準。

幫港人搞海外建軍算啦

有興趣可以睇下，
之前半夜開，推唔起。

(東突->新香港) 攬炒時代既國際形勢及抗爭策略

智將軍師

清朝債務

我都想 南京條約鹹魚翻生！

一係跟南京條約 香港歸台灣啦

聯合國托管再公投選總統得唔得

香港人根本唔洗驚 成個國際形勢都係肺炎死人要反共

立乜法都只係過程，結果一定會係我地掌控香港

原本無咩期望點辣法 見侵仔話聽日要開個press con

辣就一定辣，
係爭在幾時打中英聯合聲明呢張牌，
我見佢琴日想係聯合國安理會就香港問題召開meeting，不過中國係常任理事國，比佢block咗，應該預咗中國block，特登做黎合理化自己係其他場合再講呢樣野。

【港版國安法】華府轟北京破壞《中英聯合聲明》促安理會討論 但遭北京阻撓

其實仲有幾個月先執行，
國安法實質係點，冇人知，
外國要睇定d、拉哂隊先會做野，
所以唔洗太心急，話外國唔做野住。

過2日冇咗件事啦，得個講。
分分鐘流浮山2百刀手仲快過其他國家制裁

話 interesting 真係好頂癮

你睇連登仔咁興奮就知炒硬車喇

interesting and powerful

唔好講太多喇
燈又好、炒車又好
香港人做翻實事上twitter打仗

中方違反聯合聲明，
美國助攻英國 ，
英國收回香港，中國唔敢EH
但帝國主義沒落，不再接受殖民地，
英國允許香港人做公投，自決獨立，中國唔敢EH
香港獨立，中國唔敢EH
中共失去金蛋，自此國勢走向下陂
跟著發爛渣/走蘇聯後路

炒硬 買定保險睇醫生

係都英國出聲先，之後先到美國

咪燈啦

睇下安理會俄羅斯會唔會出賣支那

呢排同美帝行得好埋

勸大家唔好ff太多

侵佢等緊支共国安法嘅細節，之後先會定制裁嘅方向同內容，佢分分鐘未諗好點玩，話interesting都係想吸引吓全世界嘅眼球（包括中共，嚇鳩佢咪撚去咁盡）

而且就算，真係俾樓豬講中，老美目的係咁的話（基本上無可能），佢都唔會第一步棋就行咁深，會吱牙膏咁推出制裁方法，同支共跳下Cha Cha，務求佢唔好亂嚟，亦可牽撚住佢個狗鼻走

袁弓夷都有講，大家要坐穩，嚟緊一年會非常難過（我估more than一年），但老美總算開始認真打柒支共，我無怨無悔

取消香港特殊待遇都係流浮山刀手

有想像力係好事
我都想劇本係咁，但你真係想太多

用下腦,thx

不誠實使用大腦 判終生架 小心d

有時間讀下書 唔好FF咁多

真心，美帝係香港有重大利益先諗住幫香港試下無利益佢會唔會幫拖？完全都唔係真心幫香港

無乜邏輯
美國想CANCEL香港特殊待遇, 姐係要視香港=中共
你否定左中共係香港既主權, 咁即係唔會CANCEL香港特殊待遇啦? 咁姐係照樣比中共拎香港做白手套啦

另一方面諗, 當美國CANCEL香港特殊待遇而又否定中共主權, 但佢一日唔出兵解放香港, 香港都係一樣食屎, 同普通制裁既效果一樣

理性D黎睇對全世界國家最有利(包括中國, 西方同香港本身), 應該係將所有野變返2000年左右咁樣, 特別行政區, 中國唔好搞咁多野, 大家一齊係香港洗錢

真心又好 為利益又好 只要我地搭到順風車就得 不過當然都唔可以太依賴老美而咩都唔做等侵侵打救

On9仔

中共都冇錢啦 美帝比D著數俄佬 應該會歸邊

立吾立到香港都有排動亂，不過立左，甘trump仲點連任？

海外建軍
本地地下軍事化

根本冇可能

德，意，法都食緊大陸人柯的屎，點會歸邊！歸去中共果邊就有。

睇定..起碼都要換美金啦

唔係話咩
就算比你全民公投
信唔信班撚樣投回歸支那
到時真係民主回歸
外國想幫都幫唔到

香港要獨立一定唔可以公投
太大阻力
一定係外國逼/簽條約
令香港被獨立

人民食屎同既得利益當權者有咩關係